有冇人幫埋去世親人申請埋一萬蚊？

假如去世咗冇耐，戶口都未cancel，得唔得嘅呢？

你得咗話我知

今日申請完死左仲有無

冇人提應該冇人知照入落戶口

身分證會查到
用下你個閪腦

靜靜雞咪算，通哂天啦

今時今日用正常智商去諗政府果啲先要用下腦

唔好制
死左電腦系統立即有紀錄

告撚硬

就係港共縱容班警魔強姦殺人
所以對普通刑事案反而會追殺至死扮有法可依

死左既手足可以將一萬燒比佢就好

有，計落遺產

手足

原本得，但樓主講左出來，就唔得了

邊個知係邊個申請

咪玩啦 想政府包養丫

咁即管試下
到時被人告唔好上嚟問

整咗死亡證未先
未整真係可以搏大霧

邊個去拎錢咪拉邊個lor